覺唔覺「做愛」呢兩個字好露骨

叫敦倫文雅啲

敦倫？
咁有無黎巴 林柏同馬羅

0/10

什麼叫做愛

1/10
1分俾你有勇氣打出黎

黎巴嫩

其實點解叫做愛而唔係造愛？ 英文明明叫make love

交尾
打種
插入式性交

覺

林柏特

馬可波羅

即刻駁嘴？

性交又點睇

魚水之歡
周公之禮
行房
雲雨

再抽像d
人道

格劍

"交配"仲露骨

赴巫山

做愛嗎拳子

有黎巴嫩

睇左咁耐都未見到扑野

啪啪啪好冇D?

好

屌閪

轉運

將陰莖插入陰道前後摩擦至射精

啪啪啪

真拳唔玩呀婆啦？

做愛。回家囉

人道真係未聽過

0/10
已經比左1分勇氣分

半彎的脊椎和半曲的脊椎會聚
還有半伸的舌尖和半縮的舌尖 會催
令沒法脫落的 脫落
叫會偷的去偷 快樂
一身變得很敏銳
薄唇綻開有霧水

播種

大家想？

黎巴嫩就有

西藏高原

其實點解叫make love而唔係do love？ 中文明明叫做愛

合體

好咸濕

快啦 等你開真拳4

交配

行埋

叫做愛係因為當中有愛
扑野交配其實好流於動物層面 純粹為繁殖

邊個話做愛一詞係由英文譯過嚟先

顛龍倒鳳

大陸版：人體對接

抽象到理解唔到

以後同條女講 我想將陰莖統入你既陰道大力抽插然後射精 夠唔夠文雅

打樁

做愛

平時係叫開愛的鼓掌

Fluid exchange

今晚打老虎

用我既精液同你既精液exchange

連登最大同性戀論壇.jpg

how about 插插

凍到維港圖都結冰

Bang

睇多啲書啦...

冇人講上床？

繁殖練習

和你一起起床

一起做運動嗎？

跩跩
好多情侶都咁講

金敦倫

活塞運動

人體鍊成

唔做點愛

傻鳩

交合露骨d